有無人拍緊拖但寧願單身?

私人時間又少 洗費又大 d女人又麻煩
要做好多自己唔鍾意做既野 食d自己唔想食既野
去d唔想去既地方
單身仲舒服

飛咗條囡未？

咁好明顯你搵錯人啦

當你飛左就會後悔

利申過來人

樓主心態：叫雞仲開心

拍過3次拖 3次都係咁
係我唔岩拍拖定我未搵岩人?真係唔知

on9先會溝女用錢

無撚有錯

分手囉嘈嘈嘈 分完先開post啦